# HTMLの書き方の基本
### 半角英数字で記述。

    <h1>ページタイトルを書く</h1>

### タグの中には不要なスペースを書かない。全角スペースもNG。構文エラーはマメにチェックしよう。

    <p >本文を書く。</p> <!-- これはダメ -->

### タグはネスト（入れ子）OK。ただしルールがあるので注意。例えばulの中には直接liしか置けない。

    <p>こんなことがありました。でも、<strong>すごく</strong>楽しかったです！</p> <!-- これはOK -->
    <ul>
      <p>１１１</p> <!-- これはNG -->
      <li>２２２</li>
      <li><p>あああ</p></li> <!-- これはOK -->
    </ul>

### グローバル属性：idはページ内に同じ名前は１つだけ。
### idはJavascriptで検索する場合にclassより早い。その為、プログラムで操作する要素につけることが多い。
### idにはスタイルをつけないほうが無難。（再利用性が低いため）

    <section id="sakura">
    ....
    </section>

### グローバル属性：classはidと同時に持てる。同じタグに対して複数の名前を持てる。その場合は半角スペースで区切る。
### スタイルを定義する場合は、積極的にクラスを使う。

    <section id="sakura" class="basic">
    ....
    </section>
    <section class="basic">
    ....
    </section>
    <section class="basic sample">
    ....
    </section>

### タグにはスタイルを直接書かない。スタイルシートで定義する。
